小熊維尼幾時壽終正寝？

今年都66啦
幾時可以唔洗再係螢幕見到你

一定過唔到70歲，我話既

壽終正寢係好死嚟架
要祝佢死無全屍

hihi

hi啊維尼

希望佢早死早著la

幾時回天乏術

本尊收皮都仲有二號機三號機架

起碼做到99歲

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

小熊維尼是無辜的
習總死全家

2047都仲見到佢